chromecast 問題

有冇人用Google home 配chromecast黎開關電視?
我駁好cbromecast後叫Google home
關電視係冇問題即關，但叫佢開電視係唔得既，但手動開機之後叫佢播youtude任何片都冇問題。
我部係3星電視，會唔會佢block左唔比用第三者硬件呢?